Hotel California結他solo是否史上最強？

首歌就好似有魔力咁，令人百聽不厭，係咁喺個腦到loop。Don Felder同Joe Walsh嘅solo就好似足球界嘅施丹同朗拿度。一個著重基本工，Solo永遠都咁標準咁優雅，一個著重感情嘅發洩，每次solo都好跳脫。

兩個男人

Video unavailable
This video contains content from WMG, who has blocked it on copyright grounds.

咁快嘅

整個靚女

因為我暗戀你

牙Paul 1996 海闊天空solo屌打
好似真係對住個天 問點解要帶走家駒咁

X Japan 紅 先係史上最強

agger

成首歌都好有畫面

Comfortably Numb？？？

我好鐘意beyond，我依家諗，走左仲好，一陣變撚左奶共真係唔撚知點好

經典
咁耐依然咁有味道

死人表情好似想射想射咁
真吸引

有冇人知首歌講乜鬼 鬼故黎?

我地聽既都聽到性興奮啦下話

我對家駒都好有信心
家強係而家beyond裡面最正氣

Bohemian Rhapsody夠唔知講乜鳩

好聽就得

個人比較喜歡呢個版本，有另一番味道。

好難比喎
講勁，michael romeo會唔會屌打？

still got the blue屌打

係呀，鬼故黎

手握那大壯經,妖魔請借借

鬼佬講故

blues

問過buddha california 未

tornado of souls

November Rain尾段solo強烈既戲劇性可以一戰

或者Tornado of souls 果種速度快感都可以挑戰下

尾段solo正

ching sick ball
Symphony x

我投tender surrender

仲有大把正solo
Free bird
The best of time
Stairway to heaven
Sidewinder a7x

我鍾意shred多啲

我都係幾年前聽咗buddha california先識hotel california

Hell freezes over?

marty Friedman

Ozzy Osbourne Mr Crowley
randy rhoads

Stairway to heaven

好易彈
一D都唔難

我都係畀呢首洗晒腦

撒旦教，CD內頁張相果條友係撒旦教教主，將首歌倒轉播係宣揚撒旦信息

樂隊鼓手Don Henley曾接受《六十分鐘時事雜誌》（60 Minutes）的訪問，2007年11月在美國播出。Don Henley談到Hotel California的意思：「我知道，很沉悶。這首歌背後的意思是低下階層追尋美國夢（the American Dream）的黑暗面，以及我們都知道美國過分充裕的事物。」到2013年，他在樂隊的紀錄片中補充，Hotel California是「從一無所知到曾經滄海（from innocence to experience）的旅程」

首歌倒轉播會聽到撒旦
666

Duo guitar solo

入第一粒音個時入唔切

David Gilmour 屌打

Through the fire and flame 全首solo
香港結他HERO - HERMAN LI

活著viva完勝

建議樓主可以聽下metal

講Sultans of Swing有無人識

彈到手指斷

我比較鍾意下面呢d

Mark Knopfler👍

問左pink floyd comfortably numb未

仲有Time

輕鬆屌打

bo rhap 同 hotel cali. 根本完全係兩回事嚟
利申 兩首都鐘意聽

StudioForce
但係無可否認Herman佢啲速彈眞係cls

t
o
r
n
a
d
o

o
f

s
o
u
l

link?

呢D先叫
難到仆街

我鍾意Beyond都撐你唔落呀

當年聽開個版本好似冇咗
頂著先

CLS

搵極都搵唔返以前聽開個版本
我懷疑係呢一個
但係已經畀youtube del咗

有冇人有backup

的確係 Hotel California 最catchy

小林信一 是但一首給XX一點愛都勁過佢

AC/DC thunderstruck 先係

正氣還正氣, 你點知會唔會變大中華膠

JP Beyond the Realms of Death 可以聽下

尾段solo都唔錯